擋風玻璃有一撻化學成份侵蝕既漬

上一手話之前停車場天花日日滴啲水落個擋風玻璃到
長年累月整左一撻漬係到

有試過用洗玻璃水抹都唔得

除左換玻璃可以點做

出去做玻璃打磨

唔換玻璃咪換車lor

係咪普通汽車美容既鋪頭都會有得做？